大家點睇部分做慣冷氣軍師既連登仔開始網上出征美國指點人地個江山？

樓主指點江山

5毛都算連登仔?